巴塞用尼馬說服迪莊：去巴黎後已後悔!

週五，西班牙《每日體育報》繼續將迪莊放在封面頭條，並打出了「迪莊，有關他的簽約的秘密」的大標題，披露了巴塞引進迪莊過程中台前幕後的一些事情。

據《每日體育報》報導，巴塞開始說服迪莊接受邀請，是從去年11月28日開始的，當時巴塞有一場作客對燕豪芬的比賽，巴塞高層藉機在荷蘭與迪莊進行了交流。

從一開始，迪莊就表達了他對加盟巴塞的嚮往，但他的首選是能上場踢球。而巴塞隊內中場巨星雲集，有布斯基斯、拿傑迪錫、維達爾、美路、古天奴等一流球員，21歲的他不認為自己能在這樣的中場獲得正選。

有一段時間，巴黎聖日耳門在人才爭奪戰中佔據了優勢，他們開出的報價更誘人，而圖赫爾的邀請也很具吸引力。就在1月16日，迪莊的經理人通知巴塞，迪莊將加盟大巴黎。

巴塞高層沒有放棄，他們決心挽救這次行動，巴塞高層集體出動，但經過艱難談判後，巴塞最終「逆轉」大巴黎，完成了對迪莊的引進。在這過程中，巴塞主席貝圖美奧發揮了關鍵作用。

《每日體育報》披露，巴塞主席對迪莊表示：「如果你不來巴塞，那你會遭遇和尼馬、泰亞高·施華一樣的情況。」《世界體育報》則披露，巴塞高層對迪莊表示，尼馬都對離開巴塞感覺後悔了，因為法甲的水平明顯低於西甲。

此外，如果球員確實想走，那巴塞最終都會放行，山齊士、法比加斯、柏度都是如此。相反，大巴黎就像一個「黃金牢籠」，大巴黎與球員的合約中沒有毀約金條款，如果得不到大巴黎主席納塞爾批准，那誰也不能離開大巴黎，馬金尼奧斯、泰亞高·施華、華拉迪都想離開，但都沒有辦法，而最近受苦的是拉比奧特。

巴塞高層進一步指出，迪莊先來巴塞，未來去大巴黎還有很大可能。但如果先去大巴黎，那要再來巴塞就困難了。

巴塞高層還對迪莊強調了巴塞與大巴黎的不同。「我們不僅僅是一支球隊，還是一傢俱樂部，有著獲得認可的傳統和足球哲學，就像拜仁、皇馬、曼聯、祖雲達斯和阿積士一樣。教練可能更替，足球的風格永遠保持的，每位教練或許都有自己的印記，但基礎是非常穩固的。在大巴黎，球隊每年都不同。在巴塞，球會永遠在球隊之上。」

能與美斯一起踢球，巴塞與阿積士以及荷蘭足球的親密關係等，也都是巴塞高層用來說服迪莊的依據。

轉自新浪香港

幾醒

放人黎講巴塞真係算好 好似好多想走都比

因為一個唔想留隊 仲有千千萬萬個球員貼錢都會想加盟
咁仲洗乜留一個有離心既球員

直接講Now Or Never
然後叫佢自己貼錢啦屌

一年簽咁多中場

巴黎入得唔出得 呢樣真
佢雪住你出糧都唔會放你走

禾疤放人蝕住放

認真咁多中場佢實有得踢咩

咪能挽
有得同我踢波唔使錢我都仆去

巴塞放人全部都高質又平
柏度 法比 耶耶 山狗....
相反賤種蝗專賣貴價垃圾
莫拉達 謝斯 迪尼路

巴黎有嘅係錢

巴塞有嘅係名氣

去左巴黎都唔使諗有得進步

我巴唔賣垃圾

史奈達 洛賓 西瓜 奥燒 占士 c朗.....

呢個真去巴塞浸過下果班
去其他隊踢，十個有八個都踢得好

講真去曼城好過啦
防中得一個人 水準又係國內頂級之一
哥狗又出咗名可以令球員有好大進步
成隊又多新星

佢應該接影帝班
Or Rakitic退落嚟做後備

巴塞肯比高人工

平價放Villa去馬體

猁用古天奴說服迪莊：去巴塞後已後悔！

見到痢迷笑鳩古仔坐後備 心諗

呢d風成日轉，早兩個月先大把人話條黑柴丹比利要賣，兩個月後又球王球王咁叫。

尼馬unun腳數下錢, 得閒就打下機, 得閒就扮下傷對強隊就休戰, 不知幾爽

疤淨係覺得自己球員高質，人地就賣垃圾

中場線都塞爆

講到巴塞人工低咁

冇心踢唔放佢走俾佢留係球隊仲仆街 丨你睇曼聯普巴就知！ 冇心hea踢玩到摩連奴走埋

老老柒柒
佢提出黎嘅論點又真係幾有說服力

但係巴塞你唔踢，佢咪叫另一個踢
本身大把人大把錢，無人咪出錢買個另一個
只會係多人過頭

鈀:想走無心踢咪雪到底 派佢出場把撚咩

法比 山狗
高質

可以同足球上帝踢波呢點已經屈哂機

AG同D So又點計
買完個malcom又唔用

占士咁廢

牙維好波

山狗去阿都廢

法比去轟做助攻王拎英超比佢話廢
條友有冇睇波

cr7？

就像拜仁、皇馬、曼聯、祖雲達斯和阿積士一樣
點解冇我利份？當我地流架屌你老母死巴狗

49000又拎利記出黎講
洗唔洗咁肉酸

其實都係
上次華拉堤想走
最後要眼濕濕拍片道歉話留隊

之前有巴打係到吹尼馬可能過皇/返巴 包皮可能過皇
心認邊撚到有可能 人地最唔缺就係錢 最想要就係歐聯
寧願雪到佢地收皮都唔可能比佢地

痴撚線，尼祖迪莊條暴力狂仲踢緊波咩

你打工都唔會望日日落場做嘢啦

用佢邏輯，巴塞賣埋啲垃圾馬勒當拿俾人
而家跑都跑唔郁